poly仔又係度食人血饅頭

屌你老母啦邊撚支莊又係度食人血饅頭
個護士冇左隻眼喇係度攪ocamp不特止重要係oday整連儂牆r fm？
R完fm就揼塊連儂牆係垃圾堆你當香港人condom？
司馬昭之心 路人皆知啦
R fm r到你地咁低莊你對唔對撚得住大學生個身份呀？
咁撚關心香港攪乜撚ocamp呀，你啲手足係到打生打死果陣重係度玩大西瓜
唔好同我講話不譴責不割蓆
香港就係俾呢啲食人血饅頭既人攪死

拿講明先我唔係開地圖炮，屌既淨係屌呢支莊
食人血饅頭既人全部都要死

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

負皮既講兩句吖
定係你係果支莊呀

邊支莊呀開名啦

幫手推到搵到邊支莊為止 我要公關處刑

幫推

喂講野吖 r fm果陣又唔見你地咁靜？

我屌有冇搞撚錯，騎劫香港利用香港嚟收freshmen邊支莊呀？香港而家咁嘅時勢，咁樣利用香港賺錢，係咪香港人嚟㗎？影衰晒全部理大學生呀

屌你老母消費政治咁撚仆街都做得出

開名啦屌

讀到大學個人都咁撚垃圾

推

仲衰過啲撕紙狗呀屌你老母

似大莊 有冇第二張相全圖

你地對唔對得住班義士啊？

Push

真係博比人屌嫁喎

係咪fac莊阿

埋大又一傑作

其實上莊既都係戇鳩圍威喂係人都知
今時今日仲有心情攪O CAMP
心地一定好差 你睇條女個樣就知

你屌埋我個份

你又真係人如其名

有冇巴絲可以幫手做整合

屌你老母擺喺垃圾袋隔離

想知呢幅連儂牆比邊個睇

推下先 其他大學生出曬去食彈，你班人就整塊連儂版R freshmen呃人扮曬關心香港，實質就叫緊人去Ocamp

左上寫住fastsa
睇下有冇人證實到

點樣呃錢?

有十四個負皮狗好驚俾人起底啵 係咪呀fastsa

推到26fastsa出嚟講下

poly近排比人屌到爛

理大應用科學及紡織學院會

埋大仔果然埋大仔

作為Poly Postgraduate 我覺得好無面

而家借香港r到好撚多人報你ocamp係咪好撚開心？？

屌
真係好撚仆街

咁小事都拎出黎講
希望Focus返係正經野到
P牌樓主應該係毒撚俾人杯葛

不推文回覆

P仔咪撚學吹風

BLOCKED

P牌就係毒撚？攬炒巴都P牌啵你係咪要屌埋佢？
淨係攪連儂牆都算佢用完當塊野垃圾啵
Goodest logic

果然大學生屌閪玩camp重要d
玩city hunt係體驗咩叫be water同打遊擊

咁小事都拎出黎講

玩還玩 唔好攞義士個名黎玩

依家仲有心情搞o camp

時代革命第二波--經濟上趕走親共財團

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

垃撚圾

大個喇 唔好咁無聊啦咁你想點，係咪要釘係門口每日靜望十分鐘
本來覆你都費事
不過見你拎件咁既小事出黎煽動情緒黎攻擊某啲人，我驚啲人唔睇文俾你分化到
繼續做返應該做既野Ok?

Btw blocked

咁得閒係度打咁大篇野屌人 不如印多一兩張文宣出街貼好過啦

果日reg day 成班on9係紅磡站門口r人 我真係笑而不語

邊支壯先

唔知你係咪太耐冇入過大學同社會退節
出面咁大塊連儂牆唔識轉移過去？？？
攪消楚前因後果
佢唔咁揼塊連儂牌我唔會出po
人唔做仆街野唔會俾人屌
師兄有心 不嬲專注做文宣 你呢？

其實搞Ocamp同關唔關心香港真係冇衝突 講真我差唔多個個星期都有去發夢 食蛋食到好撚痛 但真係上過莊既就知 我地好耐之前已經交哂錢 想取消都冇能力咁做 係依個時候我地都唔想去玩 但係冇得揀

利申 唔係Poly仔

P牌仔學人吹風玩內鬥
人地只少有做野raise到人對運動既關注
你唔係想借大眾仇恨人血饅頭心態 幫你做野丫ma

真仆街左，但對唔住，我諗起送禮勤...

所以你po呢個post出黎有咩作用？
人地起碼搞ocamp個陣都盡本分令fm關注呢場社運
你呢？
p牌仔係度開post搞分化？
定還是眼紅人有fm報名
大學生啦
比返啲獨立思考
大是大非之時仲係度攻擊啲有心既同路人
定你係nds冇得玩ocamp係度做三毛啊

你岩
真係冇得揀又唔想蝕筆錢
唯有繼續搞camp招下莊屌下女玩酒game
po下新聞上ig就當抗爭左架啦

埋土學生會食人血饅頭，用連膿牆R fm玩暗O

連登有功！埋土Ocamp成功轉型用連儂牆R fm去報暗O

其實呢 不如你地去做返d有意義既野
不如咁 我既然你地咁care係咪人血饅頭 你地發起poly全部學生會罷搞ocamp? 我唔知你地係咪其中既持分者喇 如果係既 可否幫忙發起？ 一齊槍口對外 而唔係係連登製造事端

麻煩咁多位大學生

其實好仆街 屌還屌 開埋樣

想講P牌講野就唔洗理就要block
我想P牌嘅
呢個post就係講緊有人想利用連儂牆嚟R fm落自己袋大家又唔問下咩事就ignore 話人做野唔實際
仲美化左班人係Oday搞連儂牆嘅事
香港人T shirt單野又唔見你地咁講

屌咁都要分化

香港咁你仲有心情上連登？
香港咁你仲有心情番工？
香港咁你仲有心情出街？
有時間出post嘅你又做緊咩大義凜然嘅嘢救香港呀？

做乜撚野

埋土係垃圾開架啦

咁講所有人血饅頭同發國難財既都係引起人關注架啦

身為埋土仔覺得好撚羞家呀屌
我覺得可以放鬆下 但唔撚係成班人圍威喂玩埋d on99 ocamp叫放鬆下囉 仲要扮撚哂野關心香港 好撚嘔心

其實有行oday都知唔係個個booth都係R FM去ocamp
依個時候好心就唔好因為私怨衝出黎啦屌
一係就一齊罷搞ocamp 唔係搞尻人地一支莊

咁都消費真係幾撚噁心
屌你老母搞乜撚ocamp招fm都搞個連儂
不如真係出去癡多兩張memo啦紅磚人
見到都好撚羞恥

同佢唔熟唔撚知啦 不過得罪講句
覺得自己大義凜然為場運動make noise既怕咩開樣
定真係心虛係食緊人血饅頭？
冇人話你要攬住塊連儂牆訓
但可唔可以處理好少少
返屋企路過放係附近得唔得
依加咁好肉酸 為自己個camp make noise多過為場campaign

又比廢文佔左個熱門
不推文回覆
721 811

想知佢係現莊咩？睇個個26fastsa IG唔見有依條女

上一屆 25

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實兩者無衝突，同埋總需要放鬆一下，就算真係無發夢，只係幫手做後援，然後搞ocamp都唔會有人鬧你

但用完連儂牆R freshman，轉手完oday就掉，就真係好有問題，請問呢班人當連儂牆係咩？人地真心寫完，你就當condom咁掉左去，搶晒道德高地，真係犀利

利申已grad poly仔，發夢前線份子，咩彈都食過

有心搞連儂系無問題 但唔應該就扔系垃圾附近既 更唔系用系r新生方面

啱 但係兒登仔既思想上莊搞Ocamp等於食女 所以依家香港搞到咁就要取消哂所有野唔比玩

Btw 依班人r fm r到咁真係好肉酸

唉 好心就醒少少啦 擺又唔擺係poly連儂牆 就咁擺左係角落頭 袋垃圾仲要係隔離
而家塊野係condom呀？

你搞ocamp 都算鳩數 但你咪撚攞呢啲嚟玩啦 傻閪

作為poly alumni覺得好醜

睇唔過眼

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

仲屌 做其他野幫手啦

大學生喎 屌你老母

間U不嬲on9
成個七月搞ocamp未撚停過手
ig譴責一兩句當出過嚟
尋日返去仲大撚把人玩pre camp
成班垃圾

利申：Poly grad

玩ocamp唔係問題 ocamp有佢既意義 但唔好借呢樣野去宣傳 包裝到自己好似好關心時事咁 好撚噁心

利申 本來有玩 都quit左

咩係人血饅頭

真係當連儂牆condom咁用

Poly真係好垃圾
今時今日仲有情搞ocamp
聽到班人圍威喂就憎

風頭火勢阻唔到佢地玩ocamp嘅雅興

既然班人真係咁為香港而專登開個booth搞連儂牆，做咩又唔係出口搞又唔係poly正門搞？成個開連儂牆嘅位置真係好有爭議，booth入面嘅推斷係上年應用科學及紡織學院會，搞嘅人又係佢地，而今年既同一學院會又拎住呢樣野嚟影相，好難唔令人亂諗喎

我oday 有去到寫 但係佢地又冇講啲咩 剩係話想寫可以過去寫 p.s. poly fm

8.17紅土？8.18大遊行？
要玩ocamp不了

想講搞唔搞camp已經唔係重點 係佢哋借用連儂牆嚟宣傳ocamp 消費政治先係問題

仲好意思話關心政治？笑大人個口

我屌你老母呀理大垃圾

搞o camp我又覺得冇乜嘢嘅
吊頸都要抖下氣
但係咁樣消費抗爭嚟宣傳自己個莊真係唔掂

Poly asso仲好笑
人血饅頭大啖大啖咁食
個booth有連儂牆之餘都算
仲喺上面叫人報自己大O
Hkcc學生會乜撚野事

r fm... 諗左一陣先知r freshman

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Asso

咁撚賤都有嘅

賤過狗

如果佢真係咁關注社運 點解唔三日都過嚟整連儂牆 而且叫啲fm寫完塊牆之後就咁放喺佢莊房門口 通通都係藉口嚟架咋
利申 poly人識佢地 知當日發生咩事

唔好咁啦 啲女幾正啊

又唔好一碌鳩打一船人
大專學界都好多人好活躍於發夢
呢個時間搞ocamp都係比個機會班𡃁仔玩姐，
你諗下，佢地呢個年紀應該係盡情咁玩，
而唔係每日出嚟發夢野餐

當然有大學願意唔搞ocamp我地應該欣賞，
但搞ocamp本身唔係錯

錯嘅，係呢啲食人血饅頭嘅仆街！
如果佢真係有心，掛返起塊連儂牆已經好好多

利申：上過莊、有夢遊症

嘩屌

Btw, 樓主第一張相喺場內影，ip都唔駛check

Poly 明既

行山溜冰重要啲

入佐理工小學

唔俾樓豬一邊打文屌26fast 一邊印文宣？

當連儂係condom 攞黎r完fm就唔撚理
咁都叫有心既同路人？
是非黑白得好清楚喎
你係上莊定老鬼呀？護駕得咁犀利

咪on9啦 有個app叫goop嫁